角吾角sphere 俾人低估得好撚緊要

神撚到
而家d 細蚊仔係咪已經唔識

5識

唔覺

又係時候睇夏色奇蹟

系

天團不滅

yes

壽美幾時嫁得出

好快到佢la
最後生係佢

btw 係壽 美菜子

S

邊敢低估，除咗偶像團，已經係最成功最有人氣嘅聲優組合
解散咗冇人提就真

sphere唔係偶像團？

咩解散左

記錯咗，係停止活動

復活左了

成班老女人 不了

30先正...

收皮啦

戶松越大越姣

清純